前線醫護同PC散仔

你地同香港人一樣，都係被出賣嘅一群
遊行預埋你